返緊工但好眼訓，同我吹下水

好眼訓 飲完咖啡都無用